\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{physsummer_fonts}

% for different compilers
\RequirePackage{ifpdf}
\RequirePackage{ifluatex}

\ifpdf
	\ifluatex % if LuaLaTex, then
		\RequirePackage{unicode-math}
		\RequirePackage{luatextra} % LuaLaTeX fontspec и макросы
		\RequirePackage{polyglossia}  
		\setdefaultlanguage{russian} 
		\setotherlanguage{english}
		\defaultfontfeatures{Renderer=Basic, Ligatures=TeX} % для работы лигатур
		% настройка шрифтов для LuaLaTeX
		\newfontfamily\cyrillicfont{Linux Libertine}
		\setmainfont{Linux Libertine}
		\setmonofont{Consolas}
		\setsansfont{Linux Biolinum O}
		\setmathfont{Cambria Math}
	\else % if pdflatex, then
		\RequirePackage[utf8]{inputenc}
		\RequirePackage[T2A]{fontenc}
		\RequirePackage[russian]{babel}
		\RequirePackage[unicode]{hyperref}
		\RequirePackage[pdftex]{graphicx}
		\RequirePackage{cmlgc}
	\fi
\else % if xelatex, then
	\RequirePackage{unicode-math}
	% xelatex specific packages
	\RequirePackage[xetex]{hyperref}
	\RequirePackage{xltxtra} % \XeLaTeX macro
	\RequirePackage{xunicode} % some extra unicode support
	\defaultfontfeatures{Mapping = tex-text}
	\RequirePackage{polyglossia} % instead of babel in xelatex
	\RequirePackage{indentfirst} %
	\setdefaultlanguage[spelling = modern]{russian}
	\setotherlanguage{english} %% объявляет второй язык документа
	% настройка шрифтов для XeLaTeX происходит тут
	\newfontfamily\cyrillicfont{Linux Libertine}
	\setmainfont{Linux Libertine}
	\setmonofont{Consolas}
	\setsansfont{Linux Biolinum O}
	\setmathfont{Cambria Math}
\fi
\endinput
